同樣重量，男人好似無女人咁大份

假設兩個都係200磅肥人
女人好明顯係肥得誇張好多

男人肌肉多啲 而同一重量既肌肉同脂肪體積差好遠